為何 雞髀 也廿八蚊?

點解而家啲雞髀咁貴?

28蚊好快啲食
遲啲越來越貴 你食都食唔到

已經食唔起

嫌貴，去街市超市買囉

自己買都唔平

天才兒童